點解要變左係福建幫vs示威者?? 去左咪上撚左當囉

本來就政權VS市民
依家去撚到 人地就任斬唔嬲 仲要變左失焦
傻既先去
我地繼續BE WATER就得

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

係林奠政府詭計拉黑社會去搞散呢個運動

咪就係
仲要用條命同人博
又失撚左焦

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,938/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:30）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

所以要拉返埋去
警黑勾結 政府包庇掩飾施政失敗 立訴回應五大訴求

集咗人再轉場

我都好憎中計論
但今次真係請大家諗清楚pro&con，一打聽日黑警記者會又大把野講，之前種種黑材料又埋沒晒

空城計先係好橋

福建幫係中共維穩既打手 ，打壓我地追求5大訴求。所以福建幫係無牌既解放軍，我地絕對唔係人民打人民 明味？

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

所以三毛係咁叫人去北角

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做